
# L5R Login Screen

Legend of the Five Rings: The Card Game é um jogo de cartas LCG definido no mundo de Rokugan, o cenário original para o jogo de cartas colecionáveis Legend of the Five Rings. O projeto foca em  criar uma tela de login baseada na tela de login dos jogos da Riot Games.

![L5R](https://gitlab.com/feliperasan/l5r-login-screen/uploads/c7a16dfc1552bb896e37423de69dea56/Peek_2022-08-03_12-30.gif)
## Tecnologias do Projeto
- [x]  HTML5
- [x]  CSS
- [x]  Javascript
## Inicialização
```
git clone git@gitlab.com:feliperasan/l5r-login-screen.git
```
*Abrir o arquivo index.html no navegador ou utilizar alguma extensão capaz de executar através de um servidor local.*
## Status
- [x]  Concluído